lihkg出左an app，有冇巴打過隔離宣傳？

重有ac未爆
利申：核彈準備發射

快

一出post未夠3秒就del左

用人海戰術 睇佢del得幾多

瞬間del post

係咪search到lihk個keyword就ban

我都係 兩個ac都直頭ban埋 屌

用space隔開啲字試吓
L I H K G

似係mon住呢度添

有3個acc爆曬

核彈發射失敗

屌，林狗正仆街

大家忍一忍手 12點一齊去宣傳
Lihkg唔好連住一齊/改下啲字
E.g. Łihkg L l H K G ...
希望有人寫template

30秒即bam

如果半夜先開post有無用？
仲留左個ac 係個邊隨時方便宣傳

林早洩真係長期mon 住手機台
宣傳post 即刻唔見曬

支持
acc未爆

唔知點解出唔到post